有冇人隻貓成日係咁叫？

呢隻衰囡成個港女咁

成日對住我喵喵喵，又唔係無水，又唔係無糧，屎又剷左，就係唔知佢喵乜
最慘係每朝6點開始喵到8點
嘈住我訓覺，一開始想睇乜事，都係個句，有水有糧無屎剷，我宜加已經唔理佢照訓

成日扮乜淑女，其實八婆黎

訓到幾鬼麻甩

明明同胎既，細佬又靜又欺文又乖

西痕阿

閹左啦

我嗰隻都係 凌晨4,5點叫到6,7點
嘈醒我就去訓覺 我頂佢個肺

醒左有時仲訓唔番

我隻貓都係咁 其實都只係要你陪玩
建議你訓前放佢一個鐘電 包你安睡

我嗰隻都係咁臭閪
我打機嗰陣佢就係我隔離瞓
我瞓教佢就喵鳩我要我同佢玩
臭閪嚟

Same here
每朝6點 準時到好似set左鬧鐘咁